我有朋友係一個中學生 我唔支持攬炒

佢話佢老豆老母留落嚟都十幾個單位收租
又街舖又私樓咁

仲要出入有司機接送

佢話如果攬炒嘅話 樓價會跌 佢係最大受害者
而家嘅香港冇問題呀
大家都馬照跑舞照跳
大家嘅生活都仲係有得食 有得玩 唔明點解仲要出嚟抗爭

冇人要說服佢 冇人要分化

的確香港好多中學生大學生甚
至出嚟做嘢
一樣都係父幹

居然係咁

其實好葡萄

自言自語乃思覺失調早期病徵。

有冇睇醫生？

我過對家 第一時間批鬥楊潤雄呢條撚屌
敢扭曲我哋偉大嘅毛主席說話
貶低佢嘅歷史地位
屌老母 多人最好搞個遊行 banner加毛主席個嘜頭
帶多本毛語錄

遊行完去個元氣 屌柒班仆街食日本仔野
屌你老母 呢班撚屌根本偽藍黎 好食唔食食日本仔野
唔撚記得左抗日？ 仲有去Starbucks 個班 ， 飲乜春咖啡？唔撚識沖茶飲？ 唔記得八國聯軍？

行街見到班偽藍用Samsung Iphone 仲唔屌到佢臭化西 有偉大華為唔撚用。 去偽藍親戚屋企 睇下佢用咩牌子電器 乜柒日本韓國品牌仲唔屌到佢含？

跟住屌柒哂啲藥房 賣外國貨都唔撚用中國製

唔撚柒打 諗諗下好多野做
你班傻鳩慢慢鬥黃
有無人一齊轉會？

唔係你支唔支持攬炒 係柒婆攬炒你

呢個世界唔係黃就一定係藍？
點解你諗野咁極端

可以做港豬

其實冇問題
因為香港100個入邊99個都唔係咁

係社會窮人先係大多數
未見過有錢人搞革命

老實講比人拉果班好多都係低下階層或者仲讀緊書
真係有能力果d 會諗盡方法借呢場運動賺黃絲錢而唔係出黎衝

係呀 真係好多傻仔 公屋撚 鳩衝
私樓父幹既就開黃店吸血

唔係分化
唔係心淡

睇唔過眼

毛主席都係土改有錢人
所以唔意外